24K月薪要點儲錢投資先上到樓

Fresh grad 24K 月薪，要儲幾多年， 等到幾多歲先上到樓。

利申：Single

自願減薪/pay cash
壓到月入1萬排10年公屋

識有人咁樣做左人生贏家

死左佢算啦

你做邊行？ 一開始有24K

Fg得24k都做 抵你買唔到樓

一個月儲到幾多錢先

FG起薪24k
警犬？

一個月得24k就咪做啦。

瞓公共地方
買定幾個20000mAh USB-PD尿袋，一隻USB-PD火牛office用
一部手提電腦，一部電話傍身
食物日日清，晚晚去郊野公園BBQ
去運動場沖涼洗衫
得閒就搵空置物業逆權侵佔

一黎就24k
警？
護士？
大公司mt？

24k all in恆指牛

大把工有

邊間公司起薪24k?

轉工？

我排咗14年 如果同女朋友結婚會唔會快啲？

利申：女朋友係孤兒住喺養母屋企

多係多嘅 不過多數見到都係大公司trainee e.g. mtr towngas 呢啲， ibank唔講啦 銀行都係mt先有，civil engineer得唔得？20應該有 起薪24應該main con都唔得？
醫生律師呢啲更加唔使講。除咗樓上講警察 護士 老師 之外 仲有咩工係24k起

你自己都講哂出黎啦
唔講警察，其他公司操完班出黎跳兩個points都24k

自爆做警犬

無 純粹睇下仲有啲咩我係未知啫 不過programmer 都升得好快
就算15k起 跳兩跳都25

唔好拍拖結婚，唔好畀家用
厚臉皮啲癡屋企食屋企住屋企
除咗必要開支
全部扔哂落去炒股(以你為例，每月2萬無難度)
呢個市況
亂鳩咁篤幾隻都唔使輸
年尾埋單起碼有30萬
如是者玩佢幾年
之後嘅唔使我教了

你唔驚綠帽可以

正路係 升職加人工 走位轉工 提高穩定收入

每月儲15k, 做投資，5年後應該有一百萬係手，之後搵過份工係大灣區上班，你就可能買到喇。

父幹

仲有it狗

你梗係覺得自己freshg就24k好勁啦
開po想曲線曬命罷了
買咗樓先來開po啦

24k學人買樓？下世啦

老師 護士邊止24

投胎

2047 土共沒收...
買來無益 !

all in 利物浦

月儲一萬3年搞掂首期,識投資再快d

it 土木工程

每月$18k at least
半年就入市

做警好心咪上lihkg

順手問埋freshgrad 38k 點儲錢投資上到樓

上黎曬命

樓價跌一半都唔輪到你買
睇清楚自己係社會算係咩層次先啦

向上爬先啦買

我一個月儲18-20k
暫時返左工一年半
我每個月都係逼住自己用2k左右
依家份新工23k，應該就儲到21k
加埋自己秘撈，月儲25-28k

利申工程狗

做警犬既就去買狗屋啦

programmer做左一年都已經過24k
家下第三年 人工多過FG double

岩

如有女一齊供,佢有2皮幾, 500萬既樓OK 既 過到按壓測試~

BTW, 你比到9成首期既話, 24K 供就好輕鬆

藍領大把啦 貨車佬 寬頻佬 裝修 地盤 樣樣
都可以多過24k

每月用10k溝個28kfg 護士番來

4年後追上樓價同物價應該得

成班係度9up就叻
屌你老母又唔上進，又係度怨追唔上
呢個係正常架，因為你地班撚屌都冇努力過

All in 今晚六合彩

仆街，而家真係阿豬阿狗都學人買樓

月儲一萬, 3年都係36萬
你就好啦咁就有首期

娶個老婆 嫁個老錢一齊儲

利申 我係

一個月冇2萬儲到咪撚出聲啦
個個連登仔又懶到仆街，又係度怨
一味埋怨，最撚憎呢d人又係度屌政府

睇親人工post都好撚on9

唔飲唔食廿年左右應該得

社工 教畜

係度D人係咁, 「廢青風氣」, 有無人明我講咩
好多人都係日日上癮於手機娛樂, 返份7K pt就算, 同老母住公屋
無理想, 聽傳媒講買好難就絕望, 試都唔試, 日日IG J女神都算

聽傳媒講買樓好難就絕望

直接搵空置物業逆權侵佔啦咁

加薪會唔會多先？

我都24工程狗
搵23k，仲要加外快先有機會30k
不過黎緊都會讀返degree

死警犬買狗屋訓啦 記住咪周圍柯屎柯尿阿

有運贏哂啦

刷首抽

認真答你

如果屋企有自住私樓未按盡, 可以加按套現攞回贈, 做定期賺息差
或者揾連租約三佰多萬盤, 租金收入加份糧過壓測.

如果無就月供股票, 儲夠四十萬揾四佰多萬樓上車先, 但要有擔保過壓測

我都想條路打算咁行

點大把法 講幾個黎聽下？除左醫生律師飛機師

註冊護士30k